借錢唔還不得好死

借錢唔還不得好死

借錢如派米，還錢如乞米
借得比人，自己做定最壞打算

就算收唔返錢 我都要臭名遠播

我要佢*名遠播

中文全名叫黃汝敏 kobe wong

其實條數追就好辛苦 電話又block哂我 ig 一叫佢還錢就block 我 跟著用埋d鬼ac對我人生攻擊 如果唔係 咁難追 真係唔洗擺高登推佢

咁仆街！差你幾多錢

幫你推到有錢還

其實真係唔係好多 不過條女份人好有問題 借錢俾佢 佢仲淋我冰

點解要還.jpg

多謝兄弟

求下你大佬

衰鹹濕?

開佢ig名啦

真係以後唔好再借

憑自己本事借 點解要還? 屌你老母

唔係 個朋友9月尾救求先好心幫佢

Kobe_bewong

以後借幫個都唔借佢

對唔著 你叻啦大佬

detail?

我係十月中借俾左2000幾蚊俾佢 一借完個日就block左我 之後有解block返我 仲話佢係酒吧做野last day 要黎支持佢 我咪帶左朋友過去捧佢場 點知佢用冰淋我 之後我個女仔黎佢到飲野 佢屈我個妹做雞 仲要背後唱我個妹做雞

2000 蚊就上黎吠
有借據就小額錢債

無就bye bye

遇人不淑
預2000蚊攞唔返
但係你都可以唱衰佢再貼多d相上黎

所以咪係連登呼籲唔好再有人借錢俾佢

呀偉，你喺度嗎？

做咩？

有圖正評

嘩多謝哂

喺度

不如你解釋下點解佢block咗你同唔還錢 你仲要去捧場支持

樓主屈人比人進擊
又開新post
請參閱

由其是最尾果兩頁
比人踢爆開分身
笑撚到仆街

sor 係追擊

好撚心樓主唔好當連登仔傻咖啦
刀咁易借咖咩？

樓主開新post唔叫 嬲

推到樓主貼圖回應

屌，你第一日出嚟碌咩

幾時都係問你借嗰陣就兄弟

你問佢還就契弟

唔 fd 就唔撚好借，老實講借得畀佢都預佢唔會還

咪撚扮晒大方老奉咁有借有還，咩年代啊

真係佢唔問你呢啲戇鳩借就真係正契弟。

話鳩咗樓主兩日
叫佢報警話唔受理
叫佢去小額話無地址
叫佢寄啲證據去條女公司話遲啲寄
叫佢去接條女放工收數又唔撚去

係都要周鳩圍開post貼人相
又開n咁多ig acc騷擾人地啲fd
而家比人踢爆開分身唱雙簧
叫佢比多啲實質證據又無
對話圖又無時間又無日期
最尾唔知去撚咗邊鳩度貼街招
都唔知係咪屈鳩人
剩係為咗貼人相上嚟借刀

樓主你柒撚夠未呀？

條女咁嘅樣都肯借
樓主好緊火?

支持樓主
唱衰條女
feel到有人好著緊

借左萬五比幾好關係既中同 話半年內還 到宜家差唔多一年了 一粒聲都冇出過

喂
推爆咗果邊
到依邊喇
樓主話cap圖等咗兩日
好找數啦
啲有時間日期嘅借錢對話呢？

冇圖你就唔還錢？

憑自己本事 點解要還 屌你老母

無圖點證明呀屌
講極都迴避

追post追咁耐都係得個吉
我一開始都仲相信樓主
追到尾然後無啦啦人格分裂 又死都唔貼日期對話圖 身有屎?

btw依家iphone咁勁 screencap錄片開對話同info
對返電話號碼咪知係咪條女囉
樓主試試佢

借錢唔還既人都係仆街 推爆佢

差人錢要還架
臭雞

推